懷疑轉場去尖沙咀係伏，為左遠離民居

警察一早已經被影到係長沙灣港鐵站控制室，要停鐵圍堵一定得。但周圍都係民居，亂拉/開槍/入屋手一定俾人煲大，又有得入屋走，所以好難做野。佢放tg之前都要開咪叫人閂埋窗叫左好耐，所以要做野真係冇咁方便。

突然一下就一大堆full gear人走左去搭地鐵，話轉去尖沙咀

但一入到尖咀，商場店鋪好多落閘，附近都少民居，變左可以俾狗任意搜捕同開槍，大家亦好難入室內避。而且狗好明顯早有準備，好快就派到人增援，開槍/搜捕過程亦明顯好快手。

可能今次只係做錯決定，但尖沙咀同商業區往往都係損失手足最多既地區，大家下次去要諗清楚。

另外前線都好明顯有鬼。尋日景林邨有手足話走緊果陣俾人攔住，今日深水埗都有人話俾鬼禁低。大家小心為上。